有冇人儲唔到錢

月月清 好多野想買/要俾錢
以前都唔係咁 點算好 戶口就黎得個位數字

Me

2

你仲可以食得咁豪

呢次做ptbf都唔掂

「想」買姐係唔係必需啦
全部唔買咪得

賺幾多先？

基本上嗰啲野都唔係必需品 但我好想要 日諗夜諗

0

一儲到小小錢, 身邊D電器就開始壞

唔要都一樣可以生活得好開心
諗下上Youtube睇下人開箱咪算
滿足左好奇心又儲到錢

我係想擁有佢
同埋想去學野都唔得

次次計完每個月得返一百幾十 灰左

係咁架啦
冇能力就唔可以擁有架啦
我夠想擁有別墅法拉利同私人司機啦

現階段係儲錢緊要
同埋冇經濟能力
就要暫時捨棄不必要既慾望架啦

有一定經濟能力既人先負擔到一定既消費水平架啦

0收入呀大佬 我係你就真係食餐m記都諗過度過先

學野大把網上資源啦
免費course呀youtube呀apps呀

儲真係好難...

一個月使二千（在職）

咁就差唔多喇
我讀大學果時每月駛到千二已經係豪駛

完全唔明啲人又唔係有病或者屋企問題
點解可以月月清儲唔到錢

正規d好

鬼唔知咩
去埋外國搵大學教授一對一咁教仲好添

發左達咪乜都得囉
0收入仲咁多要求

要拎cert ga ma唔係學黎做咩

咁你就專心儲錢拎cert咪買埋哂啲無謂野啦

我嘗試放棄買野

叻仔

唉 平時可以點慳好 陰d陰d用左好多錢咁
食野已經學校canteen食

食野canteen
搭車mtr巴士小巴
仲有咩要用錢

諗唔到 係咪應該限住每星期用幾錢好

限每個月啦

計完 限700

加油喇巴打

將物慾變性慾就慳好多
特別你無女，只靠雙手就可擁有天下

會損害身體

儲條撚咩，垃圾老母俾保險狗呃買咗二十幾年嘅儲蓄保險，等緊我接手供
保險狗死全家

咁冇得計..

每個月剩係食野都3,4000

食咩咁巴閉

隔兩日就一齊日本野 周不時又走去食buffet

管唔住食欲

反而冇咩想買 想揾地方洗下錢
打機買game 就一百幾十 唔係咩數目
買衫季尾先買又係百幾蚊貨仔
旅行一年得十日 頂多日本一萬幾千

食埋哂啲高檔鐵版燒梗係搞唔掂啦
我勁鐘意食刺身都係食爭鮮頂癮多
好啲咪元氣
再好啲咪3舊有找放題

買樓囉

me
做左3年半野都冇儲蓄
有閒錢就去左旅行洗左佢

俾我幫你保管

點解唔儲

等人養？

其實點都要有筆錢 應急又好 儲埋買樓 移民又好

月月清好無安全感